依期一齊旺 大家唔好jump！ [155]贏多D

假LINK唔好入

卡迪夫我屌你老母

Peter半大拉屌你

又係d狗搶屎

錫菲聯入一粒定定驚先

布城1:1

好波

Peter郁下ok 一齊1:1

Peter個場半場前入2粒 改名peter好有型

普雷 起腳未

卡迪快入！

富咸入波未

富咸7頭快入兩粒啦屌你

半和不如唔好踢

鍚菲
班士
洛達咸
卡迪快D入波

支持

馬里？

好似引人買主咁..我買大波算

Peter半大針

卡迪2:1
下半場 3:1 4:1

卡迪夫開-1

屌你卡迪咪撚扮啦

卡夫2:1
繼續大炒

卡迪

peter 大波以死

富咸果場0-0 痴撚線

我依家就屌你富咸老母

卡迪夫俾多球一星期球迷

米堡同狼隊 唔識揀

狼

布城卡城入多粒 富甜下半射爆佢

米

我狼必勝

布卡兩城請發力

怕米堡發力

我狼表情示未驚過

卡迪夫城 2.5b cashed !

馬里上盤大波角大 客隊幾個主力停賽

有場補咁耐GE

富咸開個大波嚟

中間停左10幾mins

上次已經比PETER玩獲金
終身黑名單呢隊垃圾

跟

屌你梳屎

追主next goal 算9數

富咸個場入3粒啦屌

富咸
錫菲
普雷

1:15場葡超99.9% 有無錢買就睇場英甲

2C

G持

錫周goal

被人禁屌都有得入

再入

班士又炸

屌你普雷

屌你老母 費倫斯12分鐘6射??
馬里迪莫你冇撚野下嘛

我城我賓

錫周 錫菲 頂實

說好的作客蟲呢

錫菲1-0

錫菲GOAL?

Ya

賓福cup 班士入

賓福布流 我屌你同我CUP呀

信左錫菲,睇唔到呢場

洛達咸唔好扮廢

唉屌cls 上盤秒jump

卡迪正氣到3:1

炸

梳士入多粒

加埋我 係200%

普雷斯頓 CUP 2 球PLZ

卡迪有沒有link

好彩我睇左5分鐘覺得唔對路
係信佢角大
咩野上盤半主半大全大全部無買

卡迪入啦屌你

好叻叻啊

我叻就唔會輸錢啦
邊夠大蛇你地叻

卡迪真GOAL了

富咸

差普雷就過5關了

Same
望輸半

3x4暫時斷佢

仆街普雷

布流CUP佢

大神買飛提點一下

奇雲麥當勞 gogogo

屌.又停角

1-1 錫菲 劇本和波頂實

紅9埋

88

88 u2

打交？ 每邊一個

屌啊

中場打9龍門

錫周2-1

普雷反屌2：3

普雷

貝利 富咸 開大啦喂

召喚啊媽腳指油

馬里jumped

馬里快D同我入波

普雷快cup

角啊馬里

馬里迪莫入波角大

唔屌唔比角

馬里快入,半主

客隊差D入埋

個龍還手？

馬里比人屌打

馬里比D力

富咸盤等收錢

屌奶聲全部大波，串埋Fat撚到

布城gel

班士利2:1

Diu 布里斯托城

布城

唔知
最後抽起左個中場換番個龍番去
如果無晒換人
就要搵個人去sub 位

賓福快入

有冇昆士柏同路

馬里10

10

fuck

offside

睇黎近排好黑 買足十場波 場場都炸糊
之前前鋒夠膽死一場炸2球

OFFSIDE

卡迪夫城gel得

貝利比人入多球喇

俾兩個十二碼普雷

富咸要多一粒

6C

布城求追和

7C

賓福特快入

貝利快比人入
布流浪快入！

8c

下半場多2C就夠數

追和輸半算啦

爭你咋快D 入

冰c阿

唔好GEL 啊..
等陣45 分鐘 0C你就爽了

貝利冇令我失望

未驚過 細注黎姐

多謝巴打提點
買左角大

馬里半主針了

下半場入爆佢

買咗10.5s 點算

米堡 半主

12.5s都好驚

賓福差你

馬里好慘 比人黑走個12碼 vr都唔睇

布城一星期球迷

絕殺啦快!!

度定下場啦
主隊禁屌,係客隊門將上身先半場00
下半場仲有排狂攻,起碼仲有3角

錫菲聯上啊

大波可能針,我估1:0/2:0

12M唔比無問題..個波比人踢左出底線..另一個人踢番出去
角球都唔比..痴撚線

我就買左2注角大
9.5/10.5

掂唔到波

我賓

應該無問題既,如果馬里KEEP住攻,我估12-13角完

主隊控住..比客隊個球員踢到個波
個波凌空出左底線,另一個客隊球員大腳射返出半場

錫周3:1

兩場準備收錢

布城走盤 太好啦

我賓絕殺啦

梳士

比番粒梳士啦

求出水分享
過關差呢場

臨尾果幾角好似送咁

馬里下半場炒佢 345

列斯聯主勝收錢

錫周4-1

想再追角大 大

馬里 next goal

[quote]想再追角大

同一鋪 異巴對 無好日子

1230 米堡？

直插半主啦
咁先好玩

狼隊個陣點睇？

前場好勁

睇到90分鐘先敢開心下
心臟就黎頂唔順

米堡

半大啦

米堡主場平手高水

屌你好嗎富咸弱智唔撚入多粒

布城真係

米堡 屌唔屌得過？

信佢想搶升班

有冇水跟下

彼德堡97min絕和

馬里NG ?

GOAL!

個黑鬼d爆炸力痴線到

馬里 1:0

狼隊
雷丁
雷丁半大

9654 30-03-2018
21:48 波膽 星期五 17 羅奇代爾 (主) 對 梳士貝利 (客)
3:0 @ 25.00
3:1 @ 22.00
3:2 @ 30.00
4:0 @ 60.00
4:1 @ 60.00
4:2 @ 80.00
5:0 @ 250.0
5:1 @ 250.0
5:2 @ 300.0
主其他 @ 120.0 $20

$200.00
9655 30-03-2018
21:48 讓球主客和 星期五 17 羅奇代爾 (主) 對 梳士貝利 (客)
主 [-1] @ 5.10 $460

$460.00

咁都收$$

20

馬里 2:0

逼害半大屌

EASY

停c啦屌

恭喜

大波大角既希望又出返黎啦

恭喜巴打
我仲差2角就可以訓覺

昆士柏正仆街波
盤都唔撚睇直屌佢對家

10c

10c
9.5 10.5

贏兩粒仲刷角？ 屌你老母

狼9 半球都唔洗讓

大角,上盤無問題,差1粒收工

我覺得米堡不敗+大波喎

冰c啦屌

12點半兩場半大

馬里 3:0

3:0大波收埋錢

pulis帶隊要信

跟..加埋成10倍

利害
大波,上盤,大角比你中哂

小注跟

人旺要谷!

再黎米堡主盤+大波
QPR客盤 上呀

小小地玩下平手盤盤

真係好高水希望開到

0030 2 場大

1000波膽過關

31

3:1

無事既 信心

刷角

冰阿

11角..收工

新人留名 半大gogogogo

40蚊起機 有咩好介紹

13.5s gel

話左信心

痴撚線

雷丁 1:0

開主其他啦笨屌你好嗎

買完狼隊冇時間買唔到雷丁

米杜

馬里一場都炸左3次

QPR追和反CUP

都可以4:1 痴撚線

不收費賣料 尼期我最旺

支持下 今日我好旺

gel

雷丁串米杜

QPR反cup

同路

一陣果場葡超會唔會同一劇本 ??

牙朗今年要拎世界盃了

葡超咁多猛料

我狼快入

100%

半大針

gun 對家

大家嬴多d

我狼奇蹟半大

我狼goal

雷丁唔入比人入啦

米堡上啊

大把時間

奇蹟半大啦狼隊

燈到,2場英冠開晒對家,針

米杜追和

兩隊半大

我狼

我狼-1半大

英冠2場追和 THX

第二條飛多數88

半大呀我狼

不了

昆士柏半場和

針

雷丁 流浪互射唔該

我狼勁到

雷丁大

我狼 456

狼隊你開大波比我算啦 唔望追和了

雷丁上呀

集氣半大

柒頭雷丁俾人入啦你老母

英超見

雷丁入多粒就訓

又英超

Goallllllll

屌炸

Fake

好彩炸糊，屌你雷丁

炸左

差一關法乙奧連斯半大咋

米堡

仲以為你博英超

慘

屌 又炸

昆士柏快入

仲有時間 雷丁上呀！

Agger

0115 半大
半3031😂😂😂

睇定穴組啦

只差一點點

炸左兩萬一走

幫你叫

有冇咁大波啊

幫手叫

雷丁

快手1:1

不過狼隊叻仔
下年英超見
今次無錯啦掛

雷丁流浪是但入

終於上返英超

英穴見啦

流浪比埋戈個手足啦

差dd

大炮

炸左

幫你集氣啦

少你一個0

唔緊要 狼隊頂到贏都仲贏百幾

米堡求下你追和

點解會炸 半大苦主

神奇更衣室

足球過關 3x1
星期五 23
阿梅爾城(主) 對 幸運薛達(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.92
星期五 24
甘堡爾(主) 對 禾寧丹(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.14
星期五 32
奧斯(主) 對 泰斯達(客)
讓球
客[0]@1.90

有冇同路

12M! 里奧

GOAL!!!!!!! RIO!!!!!!!!!!!!

GOALLLLLLLLLLLLLL

葡超

荷假通常冇咁正路

博維斯塔
莫雷利亞
點睇大家?

跟左三關

莫雷100%

All in qpr反勝

狼仔比多粒啊，高水啊

我想今晚上1萬呀

QPR

撐啊 我差奧連斯一關

里奧入多幾球

荷乙揀兩場半大

大家互撐

狼隊紅左 頂住

我狼撐住啊

越紅越勁

昆士柏

狼頂住

里奧快入 對家快入 齊齊比人入

今晚d波幾好買

半大了
中埋3:0就bonus 好分過2:0

里奧唔好比佢停！

里奧係就繼續4：1啦

頂住呀屌你狼

456佢

里奧567佢

2紅

我狼咩事

狼隊

狼隊成日都紅點升班啊

紅撚夠未

唔好比人cup呀

成廿分鐘頂住啊

狼隊頂實

有無人睇直播知咩事。。

3紅 提早收工

流浪追和算啦

有人唔配合怪盤打假，唯有出絕招

流浪快手入翻粒先

米堡咁都入唔到一球 真係一世blacklist

贏緊2粒做咩要食紅呀

兩紅五黃爛仔波

米堡唔係對面少2個都追唔到和呀

守住呀我狼

狼-1凍過水

米保追唔平，應該會再紅

點樣紅兩件？

想睇下紅多三個直接完場輸波

屌你老母 空龍miss

lucky 1:0

幸運Goal!!!!!!!!

LUCKY

幸福1分鐘0-1

我奧-1半大

4穿5 50斬2000 差一球咋

想睇呀
比多3張紅牌

米堡成班學界水平 換邊斬到出哂界

雷丁 red

lucky 2:0

英冠兩隊贏波紅牌 唔係劇本掛

雷丁都紅

Lucky 係咪gel得

流浪

水泥唔該

真係無改錯名 幸運

迪加半場4-0

流浪追和 即刻揹書包去外國流浪

四分鐘半大

玩到咁大？

drama club

你老味米堡廢撚到

我奧-1

米堡真係 趺落去英乙啦屌 學人踼英冠

半2全2死全家

今晚d穴組好緊火係咁入

米堡試下入一球

正路架

唔講以為米堡lead緊2球 成班hea撚到 當捐錢比馬會算

正鬼前排十場得一兩場半大

安曼真係廢到

荷乙波真係好快就半大

其實我諗唔明有咩原因會買米杜

屌你米堡追1球都咁難咩

QPR 19射1中

迪加入未

12M求你了

lucky 半大輕鬆

12M都失,你老母死左去啦

屌你流浪12M都唔入

BTW 查內爾,打比群

垃圾qpr

差一球啊屌 快手啦

雷丁cashed

大左 米保好波

ng cashed

奇蹟大波!

好彩

里奧入啊
唔入比人入

真係垃圾黎,打多個,12碼都唔入,降班斷腳啦

安已不

流浪得啖笑

90 分鐘先入我

打比群,查內爾

gel 米堡絕殺好波

我奧

迪加快撚D 半4-0

法乙比場半大啦仆街

比斯特 唔cup比狗屌

甘堡爾比多一球入更衣室

一分鐘半大

荷乙4x1半大cashed

里奧！
快快手整多粒

阿些斯奧半大未

旺旺

屌你 點解我要買法乙半大

打比羊

屌 第一次中晒半大

上面果$10 係全大
本身都係4x11
宜家發現原來係4x1 $10 如果中就心都痛埋

簡三場荷乙都可以俾我簡唔中

巴黎FC GFCO阿些斯奧.....

咁樣會收幾多

4x11

打比羊 可否信

貼飛旺下大家

可

0:6未?

個兩隊英冠大家都是垃圾

荷乙半大得三場未開大

十場有四場冇大先岩

安曼反cup 4球ok?

巴打買咗咩

安曼屌你

-1

有冇假bell 劇本

安曼苦主

屌 羊

屌你咩 打比羊

cup啦打比

仆街羊 轟撚左 訓教算

自己頂入龍 on9

比甲入三球啦

睇完佢上場作客踢阿爾...真係不了
寧買大細波 勿買安曼盤

里奧快入

驚里奧屌唔住了

打比可否半場反杯

主場2分鐘俾人整2粒
真係

屌你 講ed...

里奧頂實

On9半二全二

個讓球 屌不住了

等gel 頭

打比仔

彪哥 你個重心 lucky食撚滑啦
有無下場

NO EYE SEE

打比郡快cup

跟實bill gor 追數

買左半大全大

Jump 追到既機會係0

我睇完近績同往績都唔明點解上盤可以讓到半一
想問下有咩因素令你買上盤？

追數ed咁短視

香港人遠視d

更係買車 上樓啦

今日重心完啦

初初見到幸運薛達個盤就知馬會送錢

因為新特仲衰

Same

錯失了

如果一早見到彪哥你都入o左, 我一定拎哂銀行d錢一野轟落去

e家買o左300

齊齊gel

CAHED

跟左Bill哥 Gel定頭

巨戶

20k有幾巨

原來個個都睇柒客隊

打比撳撚住嚟屌都cup 唔到就唔好踢啦

里奧開唔到2.5b jumped

安曼全隊bye ban 為左1.39 win 無左條3x1 想死

頭先昆士柏20射1中
12碼都炒埋

1:4

唉半主半大全大都買左 但全大最大注

幸福唔會表演掛

運

Lucky 咪撚同我玩野

水泥gel

打比羊好似完全攻唔到咁

鳩斬

打比反cup抽1位巴

我

標準列治 買主勝點睇

好！

得果1射

同哂 3串1又死安曼

LM

一無多倫多同路？

比甲入3球啦

利申買左和同客

同路g 持

打比羊得個控球率
完全唔識攻咁

02

Jump

jump

半場3粒得唔得，想訓

和主過關又斷第一

打比羊想點

半大全大 唔好好似岩岩場葡超就得

大到嘅全大

同你同路但無你咁大注

一齊gel

巴打仲有冇水

1：2

訓得1:2

反cup

半場全開 cashed

打比羊比次機會生性啲

最後400了 求俾我中

事前有出?

呢2日斬左狗會15萬，夠皮

我買少你兩個零

求派

出左係tg group sorry唔記得上黎出

喪

事後

咁無計啦, 係你唔岩啦 罰你要出多場

Sorry bro

比甲 1/1.5b 有冇機？

我幾個月糧

打比快cup

罰你買多場

最後400都4x1

放個tg 谷益下小弟

信心大到呢

兩日=我年半年薪

益下小弟求tg group link

呢2日旺
大注全贏

同求！

加油 收10000

出水啦 智利大學ok?

訓先
有緣聽朝出水

差一關 好緊張

屌 明明都凌晨3點幾 都咁曬

求下場心水

正氣反底日

400收10k?

追數博一博

我治

曬完事後飛就訓覺 識玩

屌

今晚咁多巴打都中過關 係咪個個都贏錢

1:1

已禁入 準備入會

我深信機會係留比有機會o既人

阿些 玩性啦 屌你 入返粒

幫叫

主絕殺啦屌

仲有6分鐘

阿些 入佢老

阿些入佢老母

完全訓唔到

入啊屌你

贏完訓得 等埋佢

射爆佢

等多4分鐘

比甲失翻幾球啦

仆街主隊肯入未

球證送個12m啦屌

主快入

算啦 唔嗌了 差d運 多謝咁多位巴打幫叫

2:1

入左

唔係咁開心呀

主入左！

有番10000

派我pls 2-1了

阿些

屌！又醒曬

開心啊

2-1 ching

阿些好波

我有幫你叫

goallllllll
有d運

千斤頂！頂到完場

本來見到補兩分鐘灰咗 咁都有絕殺

幫人叫完 叫番個標準先

21

我自己明明冇買
都幫巴打你睇到好熱血

高達入波

國際追數日

恭喜巴打

wowowo wo 恭喜4x1巴打 有覺好訓

好波呀巴打

咁好彩要CASH OUT 喇 留翻D本

如果頂實要抽一位頭先有幫叫嘅巴打派了

頂住

頂實

安心訓覺啦冒打

嘩屌我睇到都覺興奮！

完場啦

完場先恭喜

巴

球探:完

Lm

恭喜晒巴打

我我我pls

豬到仆係到.

有運要cash out 返
留返少少就okay

完場 恭喜巴打成功追數 有覺好訓啦

400上10K 係咩感覺

即刻撳返出黎食餐好先啦

恭喜 巴打cashed

求水起機 輸淨500

我一直唔敢用幾舊水買3串1 4串1 係咪太廢

1:3

要慢慢搵返d巴打出嚟 有嗌嘅我都記得

仆街標準入未

求你派我

過d運比追數

淨係見到巴打界到馬會一筆已經好興奮

Lm了

我自動投案

我我

無錯

買左標準大波向ifc凖備跳

唔係自己羊都開心

400上10k

下場努力過吧 少年

呢個真

見到 400上10000好感動

打比廢到

好癲 一場就上到一萬

想知本身玩開幾大

4場呀

智利大學串颶風

標準1球收半格算啦 屌你見到都燥

佢話追數... 佢買得400 應該夠追有突

牙菊勁到

我10000 1個星期輸到得番40

多倫多穩唔穩

標準 fg

Gun

唔cashout

你都唔派我 唯有自己嚟

根據航母魔咒 多倫會閪

十大
講波佬
男申
喪bill
IFC常客
素人
費棉龍
今天的事
贏翻6000
香烤雞翼
肥嘢
睇我唔到

暫時睇到係呢幾位巴打了

派哂比谷d手足了

加埋我ok?

求加

只怪自己想追數..追追下都亂9咁賭

唔撚係呀

抽我pls

一日豬左5000⋯⋯

買咩都輸

最後希望

快手啦屌你標準

我有俾菊你玩㗎！

見到你張飛 阿些入波都興奮左一下

食撚滑

利申黑西開 應該都無我份

訓教定直落好

直頭射埋啦

幸運派未

買左

無即場 快都要一個鐘 慢幾個鐘

我又玩

原來今日好多大波

係咪已經無人理打比係生係死

派唔派到都係隨緣 見到巴打400上一萬 好開心 但我仲係豬緊15K 希望遲下係我派比人

比甲廢到 唔怪得無人會留意

真 屌 讓半一 射門都無乜

呢隊垃圾就算啦

直屌左大波輕鬆

lm
啱先齋睇都一分一驚心

我都想有日到我派

智利大學有無同路

比我追反5000一定派

智大串左颶風競賽 是否玩命

same

搵咗勁耐都搵唔到個正常d嘅抽獎網
有冇巴打可以提供下

好似大路野

分注跟下

上谷狗搵個隨機no系統黎用

依個算唔算

1 3點理

我標想點

屌老味打比郡

諗緊智利串颶風多倫

今晚兩場葡超都半大

十大巴又中

標準fg 收錢

Thx 異巴！有跟到！

3倍 $7000

智利ok?

你有運 我岩岩訓訓下醒左
繼續訓lu

標準1:0

4倍幾入唔切

十大巴見字留tg

3倍幾果陣仲掛住玩電話

想追多球食佢全格

竟然係我

2.98入咗，成日驚入唔切

仲諗過入0.5/1 dum撚晒春

我入得10雞

場比甲 牌仲多過波

留tg了

幸運薛達派左
今日又派得幾快

超靚世界波

Bill 哥重有冇心水

垃圾打比ban

決定要智利颶風多倫競賽了
希望訓醒收錢

1:4埋

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1065)

標準絕殺

屌得興起 你貼乜撚野

唔撚貼得牙

小注🤤

我晏晝都禁撚住 唔講粗口 屌柒你地
唔好得寸進尺

好撚驚典算 我淨係知有隻狗仔潛撚左落地核

下次啦
要再做功課

馬撚 之前你地個波post未光復
你係到gel頭 反手 放心水 大家有講有笑 有羊有輸
e家有個19波post就反轉豬肚 重係到吠
你無撚野呀？

Bill 哥有無開telegram group?

gel頭反手我都係入鄉隨俗啫

冇呀
非賣料
我只係普通玩家

搵得返舊主人就係到吠

自己鐘意用邊個Post咪用邊個
駛唔駛管埋人哋

Bill 哥

個個都有做 只係我gel爆所謂大佬條航母先有忠心狗黎咬我啫

Bill 哥聽日我地一齊努力！！

同意 兩個post都係屌波姐

係呀係呀

我哋敵人係馬會！唔好鋤鳩

人地gel自己買果條 你條撚樣反手gel

過癮咪得 都係喺呢個post做下 果邊點會有呢d

波po矛人喎清

做乜撚

召集舊波po手足回娘家了
當然都歡迎新手足
除左爆人私癮個垃圾盤閪

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1065)

臨zzz 前最後一注，晚安各位

唔知呀 好似係有一班舊班底 想光復舊post 但又攪唔熱個場 吸引唔到人
之後就好似係到不停貼link 話比人知重有第二個屌波post咁

其實講到尾，d 人想去邊咪去邊，大家都係純粹一齊嗌下波，下下都係到咁樣拉人好撚煩

咪係，慳番啖氣屌波好過啦

5點場 智大係咪食撚滑

大船

此post大船必...

智利正氣波啦 食盡佢

袋底都奶穿佢

半客

屌 狗會截飛快到...岩岩5：00禁落去 未能投注
派彩唔見你咁快

巴打你好彩

又黎。。。

冇即場不嬲都準時截

洗唔洗咁快啊

12m迫害

cls... 洗唔洗咁快

入哂水

大學cup？

比個莊跣左添

被人禁屌 深夜波買親都輸 仲要過關

咁快Titanic
請把冰山劈開

多倫多都唔敢買了

Same 多倫多似要補飛

屌...全次大船都有e張圖

你見到落飛 執到寶？

玩下即場角咪算

唔係 見佢開荀盤 心急買左

見到智大咁撚猛 都係讓平半 食撚滑？

快手cup

智大覺得讓平半咁少邊夠刺激 讓夠球半 開個主客 攪攪氣氛 大家唔洗咁憂心
智大 杯鳩佢

利申無上船 上唔切

已經冇力叫

唔叫了 補飛訓了

大家辛苦了 明天努力過

輸到含

0射

輸到比人屌屎忽

1-1智
cup呀

cup佢老母啊

半大cashed

半大回本先，客cup

cup佢老母臭鮑魚

智大1.1 智大o既船員 醒啦
智大吧翻生

2射都有得入

ed咪強隊 一係唔起腳 一起就要入

智大智大

6點場 有無人買o左颶風提子 上盤？

小注試下

1:2 入多佢兩粒

1:3 準備gel頭

2:3

好 智利大學一齊gel

gel頭死番去波po啦

7夠未 明明係呢到先gel得

智利大學穩了 諗下去邊食飯慶祝先

3:3

又比人入

提子jump

訓唔著

主12m

智利 頂住好嗎

針左

重係2:3 wo 365

颶風Cup啊屌你老母

0:2

屌佢颶風 上

波po狗黎

又係禁屌比人入

颶風隊比啲力好無

8點美職點睇

屌你老未再9up即block

巨風隊cup未

1:1 颶風上呀

1:1
巨風快cup

颶風 cup9佢 做阿甲一哥

贏左就得

wfc u?

On9仔 即block

block我洗撚話比我聽咩
呀 好痛呀

盤巴 你條4x5 差多撚多

一陣一定落力幫你屌屌佢

反杯的

颱風快 cup

智大都得 颶風提子你唔係唔得呀

唔派點賭多撚多

競賽會仲追唔唔追得過

1:2

颶風提子又請人食12M？
智大開波3mins都有請人食12M

屌你老尾 一大注打落打比就豬

都未踢

點解要報假？

佢下場仲要踢自由杯，但好想買

Block 9佢啦

上季強

颶風快入

屌你 馬咩

颱風快cup

小注穿埋勁菜會先

巨蜂提子入未

颶風

唔理了 買客 唔信大炒到

再留就三戰0分

信盤口 要多撚

我提

巨蜂入波未啊

訓醒又收錢

琴晚狼隊都第一次作客羊米杜...大船一同見證e個歷史性一刻

上半入o左兩粒巴打們e為食撚哂滑 下半場無啦啦拎兩紅 嚇撚到d巴打瀨哂屎 個個叫頂實

我...唔買 買即場角好過

睇黎對馬賽都有點認識

假波2:1未

快啦快啦

颱風快整多粒

唔係有角球咩